邊個可以話我知，點解我地要供養呢班外國人？

呢班每一日都搭火車黎食香港教育福利既人，

佢地父母對香港無作過任何貢獻。

佢地對香港文化一無所知。

佢地唔願意講香港既語言。

佢地唔融入香港既社會。

究竟，點解我地仲要供養呢班外國人？

因為大家選左泛民同保皇狗

兩邊都靠出賣港人扯貓尾

醫療教育搵工福利全部拎晒

再屌你地香港人唔係正統
就好似班支那賤畜話香港人用顯卡，顯示卡係蝗語

政府要既只係奴隸

硬件台近期啲投票已經證實你冇錯

所以侵侵總統喺連登仔心中（左膠除外）咁受歡迎

因為你俾人強姦咁

左邊條女好寸下咁, 正宗支那樣

朝朝早搭火車, 煩撚到
亂衝亂撞,
個撚個拖住個書包, 極撚阻定

外國殖民宗主國

香港被英國殖民之後，又被支那殖民。